點解中印開戰係用狼牙棒同拳頭交？

點解大家都係軍人，但冇槍冇武器，要好似黑社會開片咁用狼牙棒咁得意？

簽左歷史性文件

即係唔用得武器？定淨係唔用得槍？
咁嘅話用刀都勁啲啦

鈍器高傷同襟用啲，刀斬得多都會捲刃

本來雙方高層長久以來都有共識雙方士兵不淮使用武器以免做成人命死亡令局勢升溫,打拳頭交就可以,今次好明顯蝗國人背信棄義用兵器玩偷襲點知仲蝕左....

如果唔用槍，但用到呢d狼牙棒又算唔算戰爭行為？
咁下次出埋刀都唔當係戰爭？

有kol話中方的是工兵
印度是正規軍

工兵去邊防做咩?

過多兩日就話係平民，再過兩日就係原始人

工兵唔係兵？

個kol解釋算合理
加上地形對中方不利

冇留意 好似話中方越線
唔知係咪建築碉堡打aoe

唔夠抽就話係工兵
我聽印度個邊講, 個日出戰個D負責掃地架喳

同電影入面啲砰砰砰蕉蕉蕉好大反差
兩國打仗用狼牙棒，好似原始人咁

狼牙棒同拳交諗起都爽